含家產 你老母臭系18蚊

屌你老味過左18蚊

18.04...on 9

我買26果時16個機 打爆缸100蚊有找 而家

我公司卡汽油每公升 -$3都唔扣掂

由未夠16蚊開始揸到而家18蚊...

我-$4.5都就黎暈低

揸車果陣先14蚊

屌你老母而家俾唔起咩 夠撚彊加到$25呀

渣車個時11蚊左右

國際原油升跌都好 都唔關我嘅香港人事
香港油價好似火箭咁淨識得升

幾時有和你入油

油價
樓價
狗鐵費
呢三樣只係會升

我揸26都頂唔住啊屌

收啦26 平撚到

買架純電26囉 香港又唔係冇

成$0.6-$0.7 一公里

如果26 都$0.6/公里
有錢買架油渣車仲好過

幾時先可以好似寶島咁有"真電單車"

啫係去電站 係車拎起兩粒電放入差機 再塞返兩粒電入去架車

好彩早兩年買左架柴油......

巴打 係咩型號？同保養方面係點？

我揸個陣12.9
升得勁快

好快會$25

其實真係要1月1加入訴求